<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.ktimer</id>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>KTimer</name>
  <name xml:lang="ar">مؤقّت ك</name>
  <name xml:lang="ast">KTimer</name>
  <name xml:lang="be">KTimer</name>
  <name xml:lang="bg">KTimer</name>
  <name xml:lang="ca">KTimer</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KTimer</name>
  <name xml:lang="cs">KTimer</name>
  <name xml:lang="da">KTimer</name>
  <name xml:lang="de">KTimer</name>
  <name xml:lang="el">KTimer</name>
  <name xml:lang="en-GB">KTimer</name>
  <name xml:lang="eo">KTimer</name>
  <name xml:lang="es">KTimer</name>
  <name xml:lang="et">KTimer</name>
  <name xml:lang="eu">KTimer</name>
  <name xml:lang="fi">KTimer</name>
  <name xml:lang="fr">KTimer</name>
  <name xml:lang="gl">KTimer</name>
  <name xml:lang="he">KTimer</name>
  <name xml:lang="hu">KTimer</name>
  <name xml:lang="ia">KTimer</name>
  <name xml:lang="id">KTimer</name>
  <name xml:lang="it">KTimer</name>
  <name xml:lang="ka">KTimer</name>
  <name xml:lang="ko">KTimer</name>
  <name xml:lang="lt">KTimer</name>
  <name xml:lang="lv">KTimer</name>
  <name xml:lang="nl">KTimer</name>
  <name xml:lang="nn">KTimer</name>
  <name xml:lang="pl">KTimer</name>
  <name xml:lang="pt">KTimer</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KTimer</name>
  <name xml:lang="ro">KTimer</name>
  <name xml:lang="ru">KTimer</name>
  <name xml:lang="sk">KTimer</name>
  <name xml:lang="sl">KTimer</name>
  <name xml:lang="sv">Ktimer</name>
  <name xml:lang="tr">K Sayaç</name>
  <name xml:lang="uk">KTimer</name>
  <name xml:lang="vi">KTimer</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKTimerxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KTimer 倒计时程序启动器</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KTimer</name>
  <summary>Countdown Launcher</summary>
  <summary xml:lang="ar">مطلق العدّ التنازلي</summary>
  <summary xml:lang="be">Праграма зваротнага адліку</summary>
  <summary xml:lang="bg">Хронометър</summary>
  <summary xml:lang="ca">Llançador amb compte enrere</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Iniciador amb compte arrere</summary>
  <summary xml:lang="cs">Spouštěč s odpočtem</summary>
  <summary xml:lang="da">Nedtællingsstarter</summary>
  <summary xml:lang="de">Rückwärtszähler</summary>
  <summary xml:lang="el">Εκτελεστής αντίστροφης μέτρησης</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Countdown Launcher</summary>
  <summary xml:lang="eo">Retronombrada Lanĉilo</summary>
  <summary xml:lang="es">Lanzador de cuenta atrás</summary>
  <summary xml:lang="et">Ajaarvestuse käivitaja</summary>
  <summary xml:lang="eu">Atzekoz aurrera zenbatze abiarazlea</summary>
  <summary xml:lang="fi">Lähtölaskenta</summary>
  <summary xml:lang="fr">Lanceur de compte à rebours</summary>
  <summary xml:lang="gl">Iniciador de conta atrás</summary>
  <summary xml:lang="he">משגר מונה לאחור</summary>
  <summary xml:lang="hu">Visszaszámláló</summary>
  <summary xml:lang="ia">Lanceator de computo a retro</summary>
  <summary xml:lang="id">Peluncur Hitung Mundur</summary>
  <summary xml:lang="it">Conto alla rovescia</summary>
  <summary xml:lang="ka">ათვლის ტაიმერი</summary>
  <summary xml:lang="ko">카운트다운 실행기</summary>
  <summary xml:lang="lt">Atvirkštinis laikmatis</summary>
  <summary xml:lang="lv">Laika atskaites palaidējs</summary>
  <summary xml:lang="nl">Starter van aftellen</summary>
  <summary xml:lang="nn">Nedteljingsstartar</summary>
  <summary xml:lang="pl">Odliczanie</summary>
  <summary xml:lang="pt">Lançamento Temporizado</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Lançador de contagem regressiva</summary>
  <summary xml:lang="ro">Lansator numărătoare inversă</summary>
  <summary xml:lang="ru">Обратный отсчёт</summary>
  <summary xml:lang="sk">Odpočítavané spúšťanie</summary>
  <summary xml:lang="sl">Zaganjalnik odštevanja</summary>
  <summary xml:lang="sv">Nerräknande startprogram</summary>
  <summary xml:lang="tr">Geri Sayım Başlatıcısı</summary>
  <summary xml:lang="uk">Таймер</summary>
  <summary xml:lang="vi">Trình khởi chạy đếm ngược</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxCountdown Launcherxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">倒计时程序启动器</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">倒數計時啟動器</summary>
  <description>
    <p>
      KTimer is a little tool to execute programs after some time. It allows you to enter several tasks and to set a timer for each of them. The timers for each task can be started, stopped, changed, or looped.
    </p>
    <p xml:lang="ar">مؤقت ك هي أداة صغيرة لتنفيذ البرامج بعد مرور بعض الوقت. يسمح لك بإدخال العديد من المهام وتعيين مؤقت لكل منها. يمكن بَدْء تشغيل أجهزة ضبط الوقت لكل مهمة أو إيقافها أو تغييرها أو تكرارها.</p>
    <p xml:lang="be">KTimer - гэта невялікі інструмент для выканання праграм праз некаторы час. У праграме можна стварыць некалькі задач і вызначыць таймер для кожнай з іх. Таймер для кожнай задачы можна запусціць, спыніць, змяніць або зацыкліць.</p>
    <p xml:lang="bg">KTimer е малък инструмент за изпълнение на програми след зададено време. Той ви позволява да да въведете няколко задачи и да зададете таймер за всяка от тях. Таймерите за всяка задача могат да се стартират, спират, променят или зациклят.</p>
    <p xml:lang="ca">El KTimer és una petita eina per a executar programes després d'un temps determinat. Permet introduir diverses tasques i establir un temporitzador per a cadascuna d'elles. Els comptadors de temps per a cada tasca es poden iniciar, aturar, modificar o repetir.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">KTimer és una xicoteta eina per a executar programes després d'un temps determinat. Permet introduir diverses tasques i establir un temporitzador per a cadascuna d'elles. Els comptadors de temps per a cada tasca es poden iniciar, parar, modificar o repetir.</p>
    <p xml:lang="da">KTimer er et lille værktøj til at køre programmer efter et stykke tid. Det lader dig angive flere opgaver og sætte en timer for hver af dem. Timerne for hver opgave kan startes, stoppes, ændres eller sættes til at køre i løkke.</p>
    <p xml:lang="de">KTimer ist ein Programm, um andere Anwendungen nach einer bestimmten Zeit zu starten. Es erlaubt das Erfassen von mehreren Aufgaben mit je eigenem Countdown. Jeder einzelne Countdown kann individuell gestartet, angehalten, geändert oder repetiert werden.</p>
    <p xml:lang="el">Το KTimer είναι ένα μικρό εργαλέιο για την εκτέλεση προγραμμάτων έπειτα από κάποιο χρονικό διάστημα. Σας επιτρέπει να εισάγετε πολλές εργασίες και να ορίσετε χρονόμετρο για καθεμιά. Η χρονομέτρηση για κάθε εργασία μπορεί να ξεκινήσει, να διακοπεί, να αλλάξει ή να επαναληφθεί.</p>
    <p xml:lang="en-GB">KTimer is a little tool to execute programs after some time. It allows you to enter several tasks and to set a timer for each of them. The timers for each task can be started, stopped, changed, or looped.</p>
    <p xml:lang="eo">KTimer estas eta ilo por ruli programojn post iom da tempo. Ĝi permesas vin enigi plurajn taskojn kaj agordi tempigilon por ĉiu el ili. La tempigiloj por ĉiu tasko povas esti komencitaj, haltigitaj, ŝanĝitaj aŭ buklitaj.</p>
    <p xml:lang="es">KTimer es una pequeña herramienta para ejecutar programas tras cierto tiempo. Le permite introducir varias tareas y definir un temporizador para cada una de ellas. Puede iniciar, detener, modificar o poner en bucle estos temporizadores.</p>
    <p xml:lang="et">KTimer on pisike tööriist programmide käivitamiseks teatava aja pärast. See võimaldab panna paika ülesandeid ja määrata kõigile neile taimeri. Kõigi ülesannete taimereid saab käivitada, peatada, muuta või korduma panna.</p>
    <p xml:lang="eu">KTimer adierazitako denbora igarotakoan aplikazioak exekutatzeko programa bat da. Hainbat ataza sartu eta bakoitzari atzera zenbatze bat ezarri dakioke. Ataza bakoitzaren atzera zenbatzea abiarazi, gelditu, aldatu edo begiztaz lotu daiteke.</p>
    <p xml:lang="fi">KTimer on pieni työkalu ohjelmien ajamiseksi tietyssä ajassa. Voit asettaa useita tehtäviä ja kullekin ajastimen. Kunkin tehtävän ajastimen voi käynnistää, pysäyttää tai sitä voi muuttaa tai asettaa sen silmukkaan.</p>
    <p xml:lang="fr">KTimer est un petit outil qui exécute des programmes après un laps de temps défini. Il vous permet de configurer plusieurs tâches et de définir un compte à rebours pour chacune d'entre elles. Il est possible de lancer, d'arrêter, de modifier ou de faire tourner en boucle les comptes à rebours de chaque tâche.</p>
    <p xml:lang="gl">KTimer é unha pequena ferramenta para executar programas despois dun certo tempo. Permítelle introducir varias tarefas e definir un temporizador para cada unha delas. Os temporizadores de cada tarefa poden iniciarse, deterse, cambiarse ou executarse en bucle.</p>
    <p xml:lang="he">KTimer הוא כלי קטן להפעלת תוכניות לאחר זמן קצוב. הוא מאפשר לך להגדיר מספר משימות ולהגדיר תזמון לכל אחת מהן. אפשר להתחיל, לעצור, לשנות או להריץ בלולאה כל אחד משעוני העצר.</p>
    <p xml:lang="hu">A KTimer egy kis eszköz a programok bizonyos idő elteltével történő végrehajtásához. Lehetővé teszi, hogy több feladatot adjon meg, és mindegyikhez beállítson egy időzítőt. Az egyes feladatok időzítői elindíthatók, megállíthatók, módosíthatók vagy hurkolhatók.</p>
    <p xml:lang="ia">KTimer es un parve instrumento qu executa programmas post alcu tempore. Illo permitte que tu inserta multe cargas e fixa un timer per omne de illos. Le timers per cata carga pote esser startate, stoppate, modificate o repetite in loop.</p>
    <p xml:lang="id">KTimer adalah alat kecil untuk menjalankan program setelah beberapa waktu. Ini memungkinkan kamu untuk memasukkan beberapa tugas dan mengeset timer untuk setiap masing-masingnya. Timer untuk setiap tugas dapat dimulai, dihentikan, diubah, atau diulang.</p>
    <p xml:lang="it">KTimer è un piccolo strumento per eseguire i programmi dopo un certo tempo. Ti permette di inserire molte attività e di impostare un temporizzatore per ciascuna di esse; questi possono essere avviati, fermati, modificati o ripetuti.</p>
    <p xml:lang="ka">KTimer პატარა პროგრამაა გარკვეული დროის შემდეგ ბრძანებების შესასრულებლად. ის საშუალებას გაძლევთ, რამდენიმე ამოცანა აღწეროთ, თავისი ტაიმერებით. შეგიძლიათ თითოეული ტაიმერის გაშვება, გაჩერება, შეჩერება ან მარყუჟში ჩასმა.</p>
    <p xml:lang="ko">KTimer는 시간을 두고 프로그램을 실행할 수 있는 작은 도구입니다. 여러 작업과 타이머를 지정할 수 있으며, 각각 작업의 타이머를 개별적으로 관리할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="lt">KTimer yra mažas įrankis, skirtas vykdyti programas po tam tikro laiko. Jis leidžia įvesti keletą užduočių ir kiekvienai iš jų nustatyti laikmatį. Kiekvienos užduoties laikmatis gali būti paleistas, sustabdytas, pakeistas arba nustatytas ciklu.</p>
    <p xml:lang="lv">„KTimer“ ir neliels rīks, programmu palaišanai pēc noteikta laika. Tas ļauj ievadīt vairākus uzdevumus un katram iestatīt taimeri. Katra uzdevuma taimeri iespējams sākt, apturēt, mainīt vai atkārtot.</p>
    <p xml:lang="nl">KTimer is een klein hulpmiddel om programma's uit te voeren na enige tijd. Het stelt u in staat om verschillende taken in te voeren en een timer voor elk van hen in te stellen. De timers voor elke taak kunnen worden gestart, gestopt, gewijzigd of in een loop gezet worden.</p>
    <p xml:lang="nn">KTimer er eit lite verktøy for automatisk start av program når det har gått ei fastsett tid. Du kan leggja til fleire oppgåver og ha ei eiga nedteljing for kvar av dei. Nedteljarane kan du òg starta, stoppa, endra eller køyra i lykkje.</p>
    <p xml:lang="pl">KTimer jest małym narzędziem do wykonywania programów po danym czasie. Umożliwia podanie kliku zadań i ustawienia czasomierza dla nich. Czasomierz dla każdego z zadań można rozpocząć, zatrzymać, zmienić lub zapętlić.</p>
    <p xml:lang="pt">O KTimer é uma pequena ferramenta para executar programas ao fim de algum tempo. Permite-lhe introduzir várias tarefas e a definir um cronómetro para cada uma delas. Poderá iniciar, parar, modificar ou configurar em ciclo cada uma das tarefas.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O KTimer é uma pequena ferramenta para executar programas em um tempo determinado. Permite-lhe inserir diversas tarefas e definir um cronômetro para cada uma delas. Os cronômetros de cada tarefa podem ser iniciados, parados, alterados ou colocados em ciclo.</p>
    <p xml:lang="ru">Приложение KTimer позволяет запускать выполнение команд по срабатыванию таймера. Таймеры возможно запустить, остановить, изменить или зациклить.</p>
    <p xml:lang="sk">KTimer je malý nástroj na vykonanie programov po určitom čase. Umožnuje vám zadať niekoľko úloh a nastaviť šasovač pre každý z nich. Časovače pre každú úlohu môžu byť spustené, zastavené, zmenené alebo opakované.</p>
    <p xml:lang="sl">KTimer je malo orodje za izvajanje programov čez nekaj časa. Omogoča vam, da vnesete več opravil in nastavite časovni plan za vsakega od njih. Časovni termin za vsako opravilo lahko zaženete, zaustavite, spremenite ali uredite v zanko.</p>
    <p xml:lang="sv">Ktimer är ett litet verktyg för att köra program efter en viss tid. Det låter dig ange flera aktiviteter och ställa in en tidtagare för var och en av dem. Tidtagningen av varje aktivitet kan startas, stoppas, ändras eller upprepas.</p>
    <p xml:lang="tr">K Sayaç, belirli bir süreden sonra program başlatmak için kullanılan küçük bir araçtır. Birden çok görev girmenize ve belirteceğiniz sürelerden sonra onları çalıştırmanıza izin verir. Her bir görevin sayacı başlatılabilir, durdurulabilir, değiştirilebilir ve döngülenebilir.</p>
    <p xml:lang="uk">KTimer — невеличка програма для відкладеного запуску інших програм. За її допомогою ви зможете вказати декілька завдань і встановити для кожного з них таймер. Таймери для кожного з завдань можна запускати, зупиняти, змінювати або зациклювати.</p>
    <p xml:lang="vi">KTimer là một công cụ nhỏ để thực thi các chương trình sau một khoảng thời gian. Nó cho phép bạn nhập vào các tác vụ và đặt một bộ hẹn giờ cho mỗi cái. Các bộ hẹn giờ có thể được khởi động, dừng lại, thay đổi, hoặc lặp lại.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKTimer is a little tool to execute programs after some time. It allows you to enter several tasks and to set a timer for each of them. The timers for each task can be started, stopped, changed, or looped.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">KTimer 是一款用于在倒计时结束后执行程序的简易工具程序。您可以在 KTimer 中创建多个任务，并且为每个任务单独设置倒计时。每个任务的倒计时可以单独启动、停止、更改或者循环运行。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">KTimer 是讓您在一段時間之後執行程式的小型工具。它讓您輸入數個工作並為它們個別設定倒數計時。各個工作的計時器可以分別啟動、停止、變更或設定重複。</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=ktimer</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations/?app=ktimer&amp;source=appdata</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=ktimer</url>
  <url type="homepage">https://apps.kde.org/ktimer</url>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>KTimer configuration window</caption>
      <caption xml:lang="ar">نافذة ضبط مؤقت ك</caption>
      <caption xml:lang="ast">Ventana de configuración de KTimer</caption>
      <caption xml:lang="be">Акно канфігурацыі KTimer</caption>
      <caption xml:lang="bg">Прозорец за настройки на KTimer</caption>
      <caption xml:lang="ca">Finestra de configuració del KTimer</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Finestra de configuració de KTimer</caption>
      <caption xml:lang="cs">Konfigurační okno aplikace KTimer</caption>
      <caption xml:lang="da">KTimers konfigurationsvindue</caption>
      <caption xml:lang="de">Einrichtungsdialog von KTimer</caption>
      <caption xml:lang="el">Παράθυρο διαμόρφωσης του KTimer</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">KTimer configuration window</caption>
      <caption xml:lang="eo">Agordfenestro de KTimer</caption>
      <caption xml:lang="es">Ventana de configuración de KTimer</caption>
      <caption xml:lang="et">KTimeri seadistuste aken</caption>
      <caption xml:lang="eu">KTimer konfiguratzeko leiho</caption>
      <caption xml:lang="fi">KTimerin asetusikkuna</caption>
      <caption xml:lang="fr">Fenêtre de configuration de KTimer</caption>
      <caption xml:lang="gl">Xanela de configuración de KTimer</caption>
      <caption xml:lang="he">חלון ההגדרות של KTimer</caption>
      <caption xml:lang="hu">KTimer beállítóablak</caption>
      <caption xml:lang="ia">Fenestra de configuration de KTimer</caption>
      <caption xml:lang="id">Jendela konfigurasi KTimer</caption>
      <caption xml:lang="it">Finestra di configurazione di KTimer</caption>
      <caption xml:lang="ka">KTimer -ის მორგების ფანჯარა</caption>
      <caption xml:lang="ko">KTimer 설정 창</caption>
      <caption xml:lang="lt">KTimer konfigūracijos langas</caption>
      <caption xml:lang="lv">„KTimer“ konfigurācijas logs</caption>
      <caption xml:lang="nl">Configuratievenster van KTimer</caption>
      <caption xml:lang="nn">Oppsettvindauge for KTimer</caption>
      <caption xml:lang="pl">Okno ustawień KTimer</caption>
      <caption xml:lang="pt">Janela de configuração do KTimer</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Janela de configuração do KTimer</caption>
      <caption xml:lang="ro">Fereastra de configurare KTimer</caption>
      <caption xml:lang="ru">Окно параметров KTimer</caption>
      <caption xml:lang="sk">KTimer konfiguračné okno</caption>
      <caption xml:lang="sl">Okno za nastavitev KTimerja</caption>
      <caption xml:lang="sv">Inställningsfönster i Ktimer </caption>
      <caption xml:lang="tr">K Sayaç yapılandırma penceresi</caption>
      <caption xml:lang="uk">Вікно налаштовування KTimer</caption>
      <caption xml:lang="vi">Cửa sổ cấu hình KTimer</caption>
      <caption xml:lang="x-test">xxKTimer configuration windowxx</caption>
      <caption xml:lang="zh-CN">KTimer 配置窗口</caption>
      <caption xml:lang="zh-TW">KTimer 設定視窗</caption>
      <image>https://www.kde.org/images/screenshots/ktimer.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>ktimer</binary>
  </provides>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.ktimer.desktop</launchable>
  <releases>
    <release version="24.05.2" date="2024-07-04"/>
    <release version="24.05.1" date="2024-06-13"/>
    <release version="24.05.0" date="2024-05-23"/>
    <release version="24.02.2" date="2024-04-11"/>
    <release version="24.02.1" date="2024-03-21"/>
    <release version="24.02.0" date="2024-02-28"/>
    <release version="23.08.5" date="2024-02-15"/>
  </releases>
</component>
